其實點解睇抖音咁易上癮

好容易一睇就睇幾個鐘

拉

一轆就停唔到

連登仲上癮

可唔可以幫吓宣傳抖陰呀！呢期少咗人玩

同打飛機一樣，快、容易、方便

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

IGTV/Reel/ Titok 呢類淨係覺得好嘈，全部都夾硬加d on9音樂

例如一段海灘片，佢唔係用原本現場錄低嘅嘅海浪聲，而係 on9 bgm

抖 你 老 母 音

係幾多野睇

拉你老母五毛狗

而家好多廣告

On9仔

好多淫腳睇

because you are bitch

仲有得dl咩？

因為你太得閒

我們一齊學貓叫

低級趣味